究竟蕭生有幾多粉絲？

出街搭車間唔中都見有人聽蕭生

好感動

蕭生個twitter

網友報料的溫馨小提示：搭扶手電梯嗰陣記得唔好淨係睇手機～另外特別係涉及敏感題材嘅影片最好避免大聲播片招致不必要嘅注意或衝突

笑到仆街

幾時出係！各位網友！tee呀

成個新高登電腦商場都係燒山把聲